Apple香港插頭轉接器有觸電風險 宣布主動回收轉接器

APPLE都算係咁,有破裂風險都即時回收
問題係點解QA出廠時會CHECK唔到呢!???

該款牆壁插座用插頭轉接器在2003年至2010年隨附於Mac和某些iOS裝置

用咗十幾年,啲膠老化變脆,完全合理
其實唔換新嘅插頭俾你都合理喎

買mac第一個禮拜開始已經知佢漏電
成日都電親

利申用咗4年

虔誠信徒

以前買 macbook 會送埋條延長線, 佢做到接地放電既效果 唔再觸電
呢家 macbook pro 2018 連條線都收起埋, 迫我比多百五蚊買

依個係真喎，點解會有負評

但係佢果隻觸電只係摸到有電嘅感覺，唔係真係會痛果隻，所以唔係必須，但係安全層面上有接地一定安全啲，唔明點解Apple要咁都慳

我唯一諗到就係，多左條延長線會令成set火牛大舊左，唔方便攞出街，加上apple想輕量化所有MacBook，所以先cut左

可能佢地想笑我交蘋果稅, 又或者笑我迷信

依家市面9成叉電器都係假水線無接地
全部都會漏電

應該係十成啦，差電器正常點會接地線，全部都膠做